聯名戶口做定期係咪會低息D?

今日去左中銀問 條櫃台淨係話個人戶口做定期會高息過聯名互口咁做
想問真有奇事??? 息率大約幾多 其他銀行都想了解埋